點解長門同鳴人老母唔可以好似香燐咁俾人咬？

唔係你以為點解四代可以係咁用螺旋丸同飛雷神

我都好想咬香燐個胸

咬完上再咬下

咁小南咪...

每晚補充查克拉

點解佐助唔要香燐要小櫻 , 明明香燐正咁多

一個港女一個MK

小南喪吸長門既能量棒 先可以同帶土一戰

好想咬長門

瘦撚

想咬千代

宇智波夠唔係個個開到寫輪眼啦唔好講埋啲低能野